近幾屆最廢亞軍係咪

克狗100%

06 法國7場4勝3和
16強贏西班牙 8強贏巴西 4強贏葡萄牙

10 荷蘭7場6勝1負
16強贏斯洛伐克 8強贏巴西 4強贏烏拉圭

14 阿根廷7場5勝1和1負
16強贏瑞士 8強贏比利時 4強和荷蘭（12碼出線）

18 克狗7場4勝2和1負
16強和丹麥 （12碼出線）
8強和俄羅斯 （12碼出線）
4強90分鐘和英格蘭 （加時贏2-1）

結果final 比法國大炒

認清事實

真

克狗不願面對

熱血既野你識條春咩

咁都有負皮 但又駁唔到

忽然克狗死撚晒

連俄羅斯都打成咁

今屆隊隊都廢㗎啦，可能係有史以來整體來講最渣嘅世界盃

鬼叫其他隊仲廢咩

巴西德國個d

意大利仲提早畢業

有幾廢啊，不如講有幾多隊勁過佢

睇比賽以為比利時先係亞軍

快攻真心流暢

克羅地亞打生波不論地面攻勢同高空波都唔係好勁

比利時走下線應該有亞軍

克狗

就係對手唔勁 克狗都贏唔到
顯得克狗仲廢

覺得如果比利時走下線 會同法國鬥得仲激

你咁計 下線得西班牙入決賽係唔廢

所以話足波都係on9
熱門都輸波
nba就算係玩具都唔會final係勇士打熱火啦

咁要睇下佢點入到決賽

個四強位丹麥本身就應該屬於同俄羅斯

俄或者丹

好過02

但肯定差過06，10，14

全世界都知今次英撚係最叻死球入波 對克羅地亞果場球證黑撚左幾個英撚角球